老母識search何志平可以點救

佢淨係睇youtube唔睇facebook
睇埋晒陳怡啲垃圾
有咩類似燒山,rthk channel 解藥
同埋香港黃嘅youtube攻勢真係唔夠
好容易俾啲彩色殘體字打飛機片攻陷
有冇啲片/channel可以集中俾大家洗上熱門？

Push

幫佢開個YouTube account，然後subscribe晒啲你想佢睇嘅channel，記住全部撳晒鐘仔。之後佢肯肯定日日都睇到

黃既大撚把
你老母選擇唔接收姐

有acc
全部subscribe晒會太明顯
淨係暫時用燒山rthk洗下首頁
不過keep住彈啲自high片出嚟

有冇例子

摩牙please

Subscribe Rock哥一個已經夠做

毛記
升旗易得道
D100
吳志森
志森與志豪
啤利
劉細良
老蕭

留名

白兵
Happy Konger

Between youtube攻勢真係唔夠
片又唔夠人地多views上熱門
又冇人一齊檢舉啲fake news

講緊何志光？

Sor唔識條柚名
衣家重睇緊

我老豆都係睇緊呢條友...
上次經過聽到話周庭係雞...

有冇得set到好似支那防火牆咁search唔到某啲字

衣家掛緊catgirl片機
等catgirl本土youtuber可以多啲views

條友有十幾萬人睇

去陳怡啲片禁not interested + don’t recommend this channel，YouTube 就唔會再recommend 佢啲片
再用佢account播多啲蕭生個啲 YouTube就會recommend 係首頁

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

華記

啲簡體字片㩒到手軟都有
要多啲巴絲一齊檢舉

升旗易得道